<明報> 生於六四後 28亮燭理由; 不乏年輕臉孔 「告訴中共人民知道」

生於六四後 28亮燭理由

不乏年輕臉孔 「告訴中共人民知道」

以為係蘋果

蘋果頭版
莫失莫忘 11萬人維園悼六四

：證明中共非常重視「六四」

叫黨報「明報」用呢個做頭條

cctvb詳盡報道